有人出了網上聯署召喚索羅斯攻擊港元,巴打點睇

Attack hkd again this time we will follow

i will follow too , please

索羅斯？
係咪琴日沽挪威航空 輸左2000幾萬 要斬倉果個啊？

Yi Jin Sing $100

好👌

G 持

Mr. George Soros, we, HongKonger, are all waiting for you to attack Hong Kong currency peg again. This time, at the time you attack, we will convert HKD to USD. Just give us the signal, and we will all become your bullet.

咩'有人出了xxx'

果條友咪樓主你lo

算吧啦呢D手段上唔到新聞標題架喇

由個post沉啦

Please attack HKD again. This time, I will follow you

同一招玩兩次唔係咁易

當年有貪曾，任志剛 今時今日我地有波叔

Mr. Soros, lihkg son will follow u find eat

2 have signed
molamola 走鬼啦

連100人都無

喂唔好咁撚癲啦

去訊匯叫沈大師加入牛軍仲好啦

懷疑係樓主黎

咪丟人現眼

we will all become your bullet

笑死...

係咪樓主自己簽架

螺絲黑人問號, 心諗你班毒L 有撚錢咩....

小小錢
大力d得唔得呀

個post 好尷尬

簽左 同支那攬炒

食碗面反碗底

只要聯匯一收皮 港紙貶值30％以上
我地就大賺

點解睇落d英文一舊舊咁既

次次都講嘢有問題
負皮，上一頁

soros:連登仔加埋啲錢都唔夠我叫次G

仲有含得撚

索羅斯同連登仔聯手

報得驚

索鎚仔我都未驚過

文宣ready

Dear Shocklos,

If u attack, we all under you, u become the big brother of LinLamp sons. Please come to Admiralty McDonald to discuss the big tea rice, don't leak.

Love,
LinLamp sons

老啦

連燈仔同船
索羅斯分分鐘衰收尾

好撚柒
得9個人簽名

應該住公屋

有咩人想港匯爆
9個公屋窮撚

就算港匯爆
佢地仍然都係繼續係窮撚

9個窮撚加埋有無100萬

索羅斯而家廢到咁都仲有人吹奏 ?

唔敢講
但呢班叻極都有限啦
呢喲人，日日渴望真正既共產黨（真係行共產，唔係依家呢個）到來，充公哂有錢佬身家

波波

13

兩個人喺到扯貓尾真係睇到我好撚過癮

痴撚線

2000幾萬練下手姐

唔好咁啦 用緊呼吸plan架

索羅斯隨時俾連登仔燈死

d英文好撚柒

bullet has to be sacrificed

屌你，原來soro 係香港都有office

幾年前已經係香港插咗旗

淡友輸到傻咗
人地彩你都傻

啲港式英文笑到pk

signal=船頭插上青龍牙旗？

好撚柒呀

Big tea rice

Admiralty McDonald

係咪時事台大莊家關sir

都話左咪撚搞乜野母語教學...

俾signal真係笑到仆街

一枝穿雲箭

柒撚到呢

100個人諗住動用幾多億？

37 have signed.

邊37個連登仔

螺絲 我地金鐘M記見

不見不散

毅進星 $100

無知問下，換日元唔得咩？
總之換走港元。

利申：唔識等人教。

港元唱日圓做左個交叉盤 中間都係兌過美元

庫房水浸 然後叫索羅斯攻擊港元 諗到呢度已經笑左 然後d港式英文又笑撚到癲

連登仔所有身家有無索羅斯10%?

咁多網絡平台真係得連登仔係認為而家就黎港爆 究竟呢度d手足平均年紀幾多？

其實好似串梗佢咁
夠膽就黎多次

贏撚緊

以為自己好撚有錢咁，你d死窮鬼學咩人兌美元

I already exchanged all my HKD to USD, see, I successfully made the first blood of HK government.

號召全港人唱錢返鄉下

屌奶聲啲英文，笑撚死人 好撚尷尬

yi

你咁講一講我覺得香港輸硬

We are showing our earnest to Shocklos, please respect us!

佢地官方係大陸叫法

成個petition個邏輯其實好癲... 就好似你同金仔講：香港有人出cheat獲得黃金聖衣，佢地著咗我就唔夠打被佢地烚，所以你幫下我，搵核子彈炸柒香港啦，炸得愈金愈好，之後我地就會有機會洗牌，到我用實力贏返啲黃金聖衣返嚟...

Just give us the signal

又無分析又無理由，想人貿貿然沽港紙，除非傻佬就會咁做

做空今次港元要幾多億

聯匯一爆，香港就無立足之地，預備過兩日全城講普通話

索羅斯可能會比連燈仔燈到一鋪清袋臨老過唔到世

有咩問題 焦土，有冇睇過中學有篇文章叫死水

你仲hold 住香港關係法+聯匯都可以話等支爆駁中國分裂睇下有冇外國幫手玩獨立，咁焦土法，外國幫完無利益就等比京官遷都香港

一早應該啦，依家就係仲有人信民主中國 香港改變中國，2047中國變好人 與其信中國會好，不如一齊死

50 have signed. Let’s get to 100!

q

千軍淡友來相見

58個

君子報仇 十年未晚
呢次金管局唔同97年
全部廢閪嚟
支持索羅斯報廿年前嘅仇

索羅斯 索羅斯

連燈仔唔係成日講話要行焦土政府

連燈仔唔係成日講話要行焦土政策

G持

得50個連燈仔

屌, 變左66個

上海仔個post開左咁耐都未爆都知咩事啦

港獨派出手

聯署當奴侵 攻佔香港 好冇？

班bullet行動未

即係港紙唔會霖

跟

點 子彈們

69個

火

波叔廢架 英文點同佢講

人唔笑狗都吠

精蟲啊？

77個
金管局一定好驚

班子彈出動未

84個

想知嗰班友副身家係索羅斯嘅幾多倍

HKMA好驚啊
唔知幾多港元沽盤呢

隔離post日日mon住7.85班大鱷簽哂名未？

焦土派

嘩 差唔多有100個

我落注！吓？乜唔受煙仔？買煙賠煙咋喎

呢兩次接錢據知係子彈仔做的，所以規模好細